打完zelda最終大佬唔記得save

搞到最後個auto save係返城前未打boss個陣，想喊

唔緊要
會慣架啦

其實打完有冇得save,係咪永遠入返去都係未打嗰陣

黑暗魔王打機都成日唔記得save啦！

zelda大佬姐，打多次唔洗幾耐
你話龍背3個大佬就陰公啲

其實打完都係會返城出面 個save會有粒星

即係個大佬永遠都係到？

好采都算易打